無啦啦抑鬱

唔想見人，好驚同人接觸+眼神接觸，見人就驚，朋友都係，唔敢開口講野，好自卑覺得自己係零，一世都唔會有人愛，因為人地根本唔會睇得上我

平時係平常人一個，但唔知做咩會有一段時間係咁
唔知見到有人嘅地方，想永遠縮埋一角，覺得自己唔死都無用，

咁個個嘅情緒都會有起有跌嘅。唔需要太介懷，做啲自己開心嘅事通常會舒服啲

抑鬱係無啦啦㗎喇

入嚟傾下